香港人今次好似醒咗

之前小弟讀 U 時期一聽到有香港人話佔中就知冇得玩，大家都知支那同新支國嘅成立歷史就知道你無論搞咩支共黨都理得你死，如果挑起佢條根分分鐘殺人放火都似。

之後再搞咩魚蛋革命就已經俾支共利用埋，派班黑幫冒充示威者搞事激起港豬民憤，只可以話可笑亦可悲。

其實小弟一早都話要贏支共一定要背靠勢力，依個世界講利益關係，英國佬理得你死，靠新聞輿論都唔大作用。今次識拉攏美國，算係開始識捉依盤棋

利申：花生友，因為走唔到，內心支持

好攰 聽日先算